扑野嚟講 正版定翻版?

正版正評

翻版負評

垃圾post 拉

翻版
不過可以嘅話
兩個都可以

賢仔好撚柔軟，成晚不停轉姿勢，有趣好多

死色狗拉

我唔直接答你 用fancam答

Fancam呢？